其實回歸之後既香港人真係好撚戇鳩加抵死

8萬5政策
領匯上市
梁錦松 曾任權地
全部好野幫你地為你地跟本無人有咁既能力睇到
正係一味識屌 屌到正常人有heart既全部都唔做官
其實短視同黑白不分呢點唔改我搞再多野都冇用

曾蔭權

你個腦漏低咗喺老母個閪到冇生出黎呀?

當年有學識既人移哂民，剩低既人大部份黑白不分
只希望新既一代比老既人代更有智慧
當年香港人的確係做錯過好多決定
真心話
無雙普選
唔會有叻加會保護港人利益會做高官
立會亦永遠唔會夠議席